Un carré magique de produits est un tableau tel que les produits des
nombres écrits sur chaque ligne, sur chaque colonne et sur chacune des
deux diagonales, sont égaux.\\Vérifie si le tableau ci-dessous est un
carré magique de produits :
\[\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
$-1$&$-5$&$1,6$\cr
\hline
$-3,2$&$2$&$-1,25$\cr
\hline
$2,5$&$-0,8$&$-4$\cr
\hline
\end{tabular}
\]